蔣狗話自己係愉園定東方青訓，點知落場踢波俾人撞到爆缸

留意左蔣介石(翻生)一排

LIHKG @ Android

咁柒呀？